我想搵啲反廿三條既文宣

支那辦開始啟動國家文宣機器

我想搵啲反廿三條既文宣

但係我手頭上知既source
都好似好少依方面
最近都關於被捕手足同防疫多

知唔知邊度多

派街坊 air drop 用
謝謝🙏

我最想搵啲知識型

等人知廿三條係乜 包括啲乜
立咗法有乜後果
利弊 等人自己思考吓

P牌推

正呀 多謝

推

推
多謝樓上

Push
無民主制度下
非法集結同暴動罪已經夠屈
23條呢條更加係萬能Key
擺明係共匪用嚟打壓反對聲音用
過咗我哋基本上死梗

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手